Ryzen 5 1600 和 I7-7800X 30款遊戲測試

點睇

燒到

16GB 32GB

Ryzen

1080p

gpu bottleneck

應該要用1080ti sli

單張睇唔到差距

應該話差距不大

留名

說真一句
多核超頻對打機作用不大
還不如用高頻ram實際一些

發冷發到有水氣燒左

燒左？

煙頭

點解intel個邊多16gb ram?

amd讓賽

窮撚先用amd
有錢用intel 多16gb 好正常
合符現實

AMD讓賽都咁樣，牙膏廠好波